大家野餐記得帶齊餐具， 荒山野嶺多禽獸

睇完今日啲片， 姓向嘅應該會著黑色衫搞事， 記得帶齊裝備好好保護自己同身邊人

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

以下部位係重要保護:
頭, 手, 膝蓋.

頭既重要性唔洗講, 平平地可以去五金鋪買工人頭盔+眼罩+工人口罩. 有多D錢可以買電車車頭盔,保護哂成個頭. 個人最鐘意既係防毒面罩(防沙塵)+單車頭盔

手, 人既手骨好脆弱,同時都好重要, 寫字, 打字, 打飛機都係靠佢, 手骨受傷好難好返. 最好係買戰術手套, 買唔到可以搵hockey手套, 但係係香港唔係度度都有, 同埋戴住會好熱. 都係買唔到就去五金鋪買防切割手套

膝蓋, 短棍係可以打碎膝蓋, 要小心保護. 可以去運動用品店買單車護膝, 可以順便去買埋護肘